中環遮打花園好多狗

中環遮打花園好多狗

中環果然係春袋

右邊重有一堆！

睇吓中環人有幾多有血性

推

多? 幾多
人數種類? 未俾人屌過?